打擊騙徒，人人有責

香港咁多騙徒，倫敦金，健身狗，借錢騙案，
佢地揚到係fb ig出post
大家有無興趣研究下點釣呢啲仆街出黎
再用電子報案，等警方查？
另一個重點係，香港太多人，價值觀亦好扭曲
死多啲垃多啲呢類，絕對係造福社會